6月中尾 美股會有全年第二大跌幅

為左救下大家應該係四期結算之前6月19號清倉

笑左
留名半個月後推返上黎鞭你條垃圾屍

留名待笑
完全睇唔明咩原理

係跌先好，驚死佢唔跌

你都戇鳩

lm

升得多回調下好正常
但唔會大跌囉

未來人？

咁點解唔會好似上個頂咁衝破

睇淡美股嘅人有咩下場

唔比衝上條線？
on撚9

媽咪麵都輸到入廠啦
而家牛一啦師兄

想請教下納斯達克指數張圖應該點樣畫

靜

美期結算日係點查？

成日見d傻鳩拎把間尺出黎就以為自己賺到錢 真係笑撚左

計到咁準，沽咗未？

笑撚左 我講6月中後會大跌
一堆人係到講條線做乜柒
條線用黎食糊要唔要同你地講埋

點睇都得

其實樓主都係講下 自己set 好止蝕位咪得 講真d基金佬睇左十幾年股都減持

頭盔先，設計圖片，搞笑用

留名，唔理中定唔中
起碼樓主有心提醒吓大家

講真升得好急勁又賺唔少 咪止賺一下先囉 唔用工具炒冇咩好驚
袋左入袋先係自己錢

穿晒喇 點睇

常埋升咁多 好多人會轉睇淡
亦都冇乜可能唔跌一直升到上月球 50000點gogogo
但係世事同歷史永遠唔會跟劇本去行

傻閪樓主

樓主咁撚有信心開左淡倉未？未就收皮啦

點解要跌？未見識過香港樓市？美股=港樓=龍市

減減倉穩陣，唔跌咪入返囉，成班屌樓主做乜

見到咁多連登仔屌樓主，就睇今次會唔會因為連燈效應屎忽撞棍撞中

升到咁緊係減下倉先

貼倉好唔老黎

師兄我支持你，trend line係到左壓力區無誤

好波

而家算唔算係擦鞋童都談論股票?

留名等笑

仆街鳥。貼埋倉。今個月破3400鳥

戇撚鳩

廢淡

升得太急 我估6月中會跌真係唔奇
高J果啲小心又蟹翻幾個月

當所有人轉灑做牛軍...

又多一件傻淡， 6月中就夾到你變熊仔餅

Lm bin c

因為第一頁幾乎清一色屌樓豬
所以會止賺部分 等低位買過

啲回覆連燈指數爆錶
係咪減持好啲

係就好，可以掃平貨

連指真係好準...

留名睇表演

連登係傻散集中地

連登仔唱好

樓豬去左邊

樓豬上左ifc

燈一燈 定定神

又燈頂你個肺

2900 夠可以畫條support line啦

跌條撚

升到豬閪咁 傻閪樓主

見到連燈一面倒唱好個心當堂定落黎

繼續龍市gogogo

咁撚叻，發撚咗達啦，洗撚喺度鳩噏！

圖表派

樓主 勁

宜家上面班人柒晒
人地好心提一提，個個走出黎屌人

50 50 咁啱中啫

人地真係發左達啦 你輸幾多

跌左半日就咁牙斬

連燈仔日常
衝出嚟柒》 潛水 〉 過一排又衝出嚟柒
周而復始

跪拜樓主

其實今次連燈都好多post叫大家走貨 已經有進步 始終老美真係太誇張

1400點開張細都fatfat啦

樓主 再世預言家

真係一條線收連登仔皮
睇咩Rsi macd 柒下柒下😂

神人

跌嗰少少，驚閪咩

上面班傻閪咁話樓主祝佢地輸仆街

希望你燈得冧美股, 等緊入平貨

再世華佗

我都執番你口水未先，TA trendline係有中既機會

𠵱鋪會唔會深過上一次

又話19 號...

宜家熊仔餅變牛仔片啦

有神快拜 跌幾到幾時

四巫日下星期呀，上面班連登仔拜樓主係咪on9

如果個個都咁諗，呢單野就唔會係果陣發生

一係提早，一係遲

空軍全面進場

留名學嘢

你好嘢

樓主話6月中尾，今日11號仲要係大跌一日就咩股神，預言家。

畫條直線發達當年我maths阿sir唔駛手都震鳩埋仲要做教師

升太急回調下姐，咁快清倉？

跌咪好囉
升嗰陣放晒
其實最好一日升一日跌
副身家幾百倍翻

你覺得聽日會升咩

熊2

樓主仲有無啟示

樓主未上水

樓豬數緊銀紙
俾D時間人好冇

嗰班傻閪輸到精神病勿怪

binc

唔駛等半個月已經鞭得

鞭你先

四巫日都未知 就敢笑人 我真係服左連登仔

樓主返左去未來喇

On9係邊個？

仲入

真係笑咗

睇吓而家邊個笑邊個

樓豬好波

不過
連登只會盲目吹捧嗰啲 扮燈既死假膠
講真話既就唔會理
所以搞到成個台都係啲 9up 扮燈既垃圾

今次插幾深

走得快

不過轉倉啫疫苗股

巴打好勁

有神快拜

仲笑唔笑得出

我發覺股齡短嘅人接受唔到反向意見

巴打沽咩

相信樓主已食糊，今日睇樓

知唔知咩叫50 50, 呢種情況兩邊機會唔會係均等囉on9

明明話6月19號，都未到就話中

再跌再算 升得多回調好正常

其實我都唔太想回覆番個 post
開出黎比人屌足兩版
又要捉字 又要圍插
我話4期結算之前6月19號清倉
6月19姐係四期結算
你地就理解做6月19先清倉
原因我係睇6月頭升咁多 6月會有壞消息跌落去
本來有好多好想講 但見到開個post都比人圍插 都講明（6月中後）6月頭已經係到屌
同埋我估既係第二大跌幅 你跌1-2％都可以話我唔中 呢家係DJI跌6.9％ SPX5. 9%你都可以話唔中

BTW 跌都跌左 會唔會下星期做小時圖雙頂我唔知
要買貨7月中後先好考慮 大跌完後之後會有個大升浪

連登財經台多短視井蛙廢中，真係唔係浪得虛名

你覺得會跌到7月中？

得啦 好醒 貼中左

樓主咁準嘅, 啱啱去咗未來返嚟?

今晚升返, 下周破頂, 驚西

會唔會跌得深過試次

唔係呀，我信你架
因為你同埋其他數據，我轉埋mpf做保守
我支持你繼續講呀 唔好理班on9仔
明明個市場咁多alert 佢地唔信未由佢地輸囉

其實無人可以話一定跌落谷底
但至少個市場開始出現危機，咁就應該做番啲避險措施

好彩睇到你個po, 走左一大半
又可以汁平貨

理論上trump 要打經濟牌，唔跌返咁上下，
咪好難捱到11月

美國佬有無限QE 其實點會跌

學生哥岩岩試玩就
買左波音...洗唔洗賣一賣止蝕

大跌完之後個升浪唔係應該賺佢一波先咩？

乖啦
學生哥去溫書啦

估唔到咁遠啦，我地呢啲老散
不過有樣早幾日收到風嘅係USD/JPY個匯率

真係On撚9

留名再binc

唔識睇，咩alert ?

睇今次係調整定跌浪？

小朋友接飛刀, 小心界到一手血

反社會人格真係好慘

波音 呢d公司都唔會執 你長坐都無問題啦

但唔會升到二百蚊先入貨

買左dal要唔要走貨

咁多選擇竟然買波音，我真係恭喜你呀

波音呢期咁都買

打你一拳，流血，未好返，再打你一拳

早兩個星期日日10％咁上

屌樓主果班全部都係廢柴﹐成個財經台有人分析後市就留句咩等睇鞭屍以為自己好風趣好醒

樓主

3月169買坐到琴日終於放曬

學生哥浮面就係走貨時間 永遠無錯呢句說話

樓主同你有SAME VIEW覺得升太多, 黎緊會回調,
但見無限QE又好似唔會比個市跌太多咁
唔好理D ON9,
想知多D你既睇法
你指既第二大跌幅太約會有幾多左右?

定已經跌完

基本上遠嘅唔講，就依幾個月同依家侵嘅死撐嘅表現，大致可以睇未跌完，跌一日熔斷其實已經打散咗個升勢，或者換個角度諗，大型基金會唔會咁傻仔跌完一日就同你接貨？唔沽你都偷笑，仲要由18xxx升上黎升成九千點，半年結呀下星期唔再走貨鎖定個利潤點同客交代

見D美國基金已連跌兩日,睇下幾時可以入定貨

巴打 我信轉勢日架
好想拎你contact

就係知佢有無限QE，但有QE都唔代表會無限買上去
所以升到咁上下就出貨，到跌返咁上下又買過

英文唔太好佢講緊乜鳩
我比佢早一日出POST 會唔會係佢抄我

我諗唔到買波音既理由

可唔可以講下7月中前最少可以去到邊？

150唔上唔落

樓主覺得仲有無再插既可能？

屌。我講緊標普。sor

雖然我唔太認同你對後市嘅睇法
但今次真係中

點都要比啲支持你

其實唔認同唔緊要 人人睇法唔同
我都只係純粹提醒下大家要小心
就算睇好要買升 都唔好咁睇好 要有戒心

QE 唔收, 錢一係去外國,一係炒股,一係炒樓, 中期唔洗驚, 希望DJI 見4萬

支持樓主

樓主勁呀

唔明點解d人會相信自己有預測未來既能力
仲要講到1個月後個市會點，真係好撚叻

信你，宜家我80%cash等入

大dodo要歸位喇...

我都唔明世上點解咁都財演同我講聽日升定跌

咁多.

TQQQ 唔洗多謝我

發發

跌完？

樓主你講6/19
呢日結果...

樓主會中
將會抽上3幻 再一嘢跌落1幻

Push

警世

樓主可否比D啟示黎

點啊
跌未啊

好準

跌到仆哂街

樓主做咗咁耐小丑，威番次都唔得

跌完未？

仲有3日機會

Bin c

我也部署中……真怕它唔跌我入唔到貨

真是覺得唔會大跌

最後幾日 再無大跌就....

多謝樓主

多謝樓主，逃過一劫

跌了

巴打有料

樓主中

放量下跌

到七一前唔大跌就bin屍

中咗啲咩？ 如果冇幾耐之後哩啲位升返上去哩啲唔係叫避到跌市，叫係比人係少調整到震走

仲有2日 集氣

唔回邊有得入 怕鳩咩

連登仔

美股轉倉跌，預咗啦

樓主去咗邊

又升幾百

6月30日 東岸時間
即係聽日盤前會萬跌

今晚要熔斷了

地心探險記

7月都嚟了

睇埋7月

樓主係咪近排輸好多

輸到人影都無，可能跳左樓